10月星期六「涼冷氣日」

十月所有星期六和理非去曬所有琴日唔開既商場靜坐，低成本，功效大，一個帶頭坐低就有人跟住坐

至於星期日可以再諗點玩